{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026024",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000113814",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 해여림빌리지펜션"
    },
    "text": "一日中日が留まる驪州の美しい森で体と心を癒してみてください。 ヘヨリムビレッジは自然と友ができる場所で、誰でも簡単に訪ねてきて快適な時間を過ごすことができます。 ここではプール(屋外冷水プール)も運営されており、7月1日から8月15日までご利用いただけます。 しかし、注意すべき点がありますので、予約前に熟知してください。 予約の際にその案内事項を無視して予約すると入室できませんので、ぜひ念頭に置いてください。 また、個人的な事情や雨天による日付の変更はできず、予約のキャンセルは払い戻し規定によって処理されます。 宿の中では肉や魚のようににおいのする食べ物は召し上がれないし、必ずバーベキュー場でお召し上がりください。 また、ティーライト、粘着テープ、爆竹を利用したイベントは許可されず、喫煙、草使用、焼肉、庭外入室、他のお客様に迷惑をかける行動も控えてください。 安全のため手すりに登ること、階段でのいたずら、デッキでの走る行動などに注意し、雨や雪が降るとデッキが滑るので注意してください。 生ゴミや一般ゴミはきれいな環境のために分別収集しなければならず、使用した食器類は洗浄しなければなりません。 未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があり、ペットの同伴入室はできません。 什器や施設物の破損がある場合は事前に伝えなければならず、商業的な用途の写真撮影は事前に協議しなければなりません。 無分別な飲酒、歌舞、放歌高吟は他の方々の邪魔になるので慎まなければなりません。 上記の注意事項を遵守して、お互いに迷惑をかけない憩いの場になることを願います。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘヨリムビレッジはどのような場所ですか？",
            "answer": "ヘヨリムビレッジは自然と友ができる場所で、誰でも簡単に訪ねてきて快適な時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ヘヨリムビレッジではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "ヘヨリムビレッジでは屋外冷水プールを利用することができます。ただし、7月1日から8月15日までの期間限定となります。"
        },
        {
            "question": "ヘヨリムビレッジの予約には注意点がありますか？",
            "answer": "ヘヨリムビレッジの予約時には、案内事項をよく確認してください。無視した場合は入室できません。また、個人的な事情や雨天による日付の変更はできず、予約のキャンセルには払い戻し規定が適用されます。"
        },
        {
            "question": "ヘヨリムビレッジで食べ物はどこで召し上がれますか？",
            "answer": "ヘヨリムビレッジでは宿の中で肉や魚のようににおいのする食べ物は召し上がることができません。必ずバーベキュー場でお召し上がりください。"
        },
        {
            "question": "ヘヨリムビレッジでは何を利用することができませんか？",
            "answer": "ヘヨリムビレッジではティーライト、粘着テープ、爆竹を利用したイベントは許可されません。また、喫煙、草使用、焼肉、庭外入室、他のお客様に迷惑をかける行動も控えてください。"
        },
        {
            "question": "ヘヨリムビレッジでは安全のために何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "ヘヨリムビレッジでは手すりに登ること、階段でのいたずら、デッキでの走る行動などに注意が必要です。また、雨や雪が降るとデッキが滑る可能性があるため、注意してください。"
        },
        {
            "question": "ヘヨリムビレッジでのゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ヘヨリムビレッジでは生ゴミや一般ゴミを分別収集し、きれいな環境のために処理する必要があります。また、使用した食器類は洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットはヘヨリムビレッジに宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。また、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ヘヨリムビレッジで什器や施設物が破損した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ヘヨリムビレッジで什器や施設物が破損した場合は、事前にスタッフに伝える必要があります。"
        },
        {
            "question": "ヘヨリムビレッジで商業的な用途の写真撮影はできますか？",
            "answer": "ヘヨリムビレッジで商業的な用途の写真撮影をする場合は、事前に協議する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ヘヨリムビレッジではどのような行動が他の方に迷惑をかけることになりますか？",
            "answer": "ヘヨリムビレッジでは無分別な飲酒、歌舞、放歌高吟は他の方々の邪魔になるため、控える必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 496,
        "QA": 719
    }
}